突發！華記茶餐廳係香港攪演講會教人買樓

各位巴打，我冇野講